一人一句睇到會有聲嘅句子

呢度唔准食煙架喎
唔准搭我膊頭
你唔食我咪唔搭囉
你唔搭我咪唔食囉

俊？

邊撚到俊呀

我叫神仙b

我大佬出168

仙神人鬼從今定

嗚 條女冇咗lu

哪有錢，你老母！

你個野壞架！

無限loop 唏呀唏呀唏唏呀唏呀唏

一年前 校長條八婆踢左我出校

等我變身先

三萬蚊過夜

拔萃有個大仆街 大仆街 大仆街

三萬蚊過夜呀

紙皮得，咁Condom 都得喇~

石子宏 ！食屎狗！食屎狗！食屎狗！

而家唔係事必要你講
但你所講野將會成為呈堂證供

呢段野有N個版本 又話咩有權保持緘默
又話咩會用紙筆記低 好on9
係呢兩句最應聲

FC鬥...FC鬥...FC鬥...

我係花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空呀 型到跌渣

放開個女仔佢！

我有啲嘢想同我朋友講
三萭蚊 過夜

眨眼、呼吸

hi